閆麗夢博士接受印度最大電視台 WION 訪問

印度收看觀眾億億聲啊

印度搶先

係黃金時段播出

全力反支那

民族主義GOGOGO

Push

好靚女大波D咁正

勿性騷擾